feel lost

As always
我以為這就是我所追求的世界
然而橫衝直撞
被誤解被騙
是否成人的世界背後
總有殘缺

前途好撚煩
人生來就是寂寞
寂寞的男人
仍然能擁有夢想跟前途
仍然能擁有自尊跟自豪

有錢咪得

無

為何今晚我不懂如何 告別煩惱

做乜鳩

Cheers